對唔住我遲到

撤回撤回

收返句對唔住
呢d只會分有到同冇到
幾早幾晏唔係問題

遲到即係有到
無問題

最緊要有到
多謝你

永遠都唔會太遲

無遲 你接力做第3第4棒姐